\begin{aufgabe}{Charakterisierung surjektiver Abbildungen}
\begin{enumerate}
\item Sei~$X = \{\diamondsuit,\heartsuit,\square,\aleph\}$ und~$Y = \{\hbar,\Game\}$.
Skizziere eine surjektive Abbildung~$f : X \to Y$ deiner Wahl. Finde
anschließend eine Abbildung~$g : Y \to X$ mit~$f \circ g = \mathrm{id}_Y$.
\item[$\star$ b)]
Zeige: Eine Abbildung $f : X \to Y$ ist \emph{genau dann} surjektiv,
\emph{wenn} es eine Abbildung $g : Y \to X$ mit $f \circ g = \mathrm{id}_Y$ gibt.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
